{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027761",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019486",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사상 빈스70"
    },
    "text": "清潔な客室管理だけでなく、リーズナブルな価格ですべての方々を満足させるために常に努力してきたビンス70です。宿泊施設は計34室の客室を保有しており、釜山-金海軽電鉄掛法ルネシテ駅、釜山2号線沙上駅、釜山-金海軽電鉄沙上駅と同じ近くの電車駅があります。韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能で、ヤノルジャアプリを通じて予約すると最大10,000ウォン割引と10%クーポンがもらえます。西部ターミナルと金海空港行きの軽電鉄駅が徒歩5分の距離に位置し、大型駐車施設も保有しており、計20台の駐車が可能です。ただし、未成年者の場合は利用が制限されますので、身分証明書を必ず確認してください。ヤノルジャ会員特典のうち、オンシーズンと特定日、祝日には料金変動がある場合があります。宿の周辺にはGS25コンビニが10m、釜山西部市外バスターミナルが200m、沙上地下鉄駅(5番出口)が400m、三楽江辺が1.8km、釜山産業用品流通団地が400mに位置しています。他の訪問者のレビューによると、位置が便利で施設もきれいで居心地の良い宿だと評価しています。しかし、一部の部屋は古いように見える可能性があり、掃除が不十分になっている可能性があるという意見もあります。宿はコスパが良くてきれいで、旅行者におすすめの宿です。しかし、一部のお客様は古い施設、カビ、ゴキブリなどの問題を経験したり、きれいでないトイレ、匂いなどの問題を経験し、一部の職員の不親切な態度や予約した部屋の問題によって不便な経験をした場合もありました。しかし、広くて静かな部屋で休息を取るには良い宿であり、再訪問を希望するお客様もいます。最後に、すべての客室にはネットフリックスが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビンス70はどのような施設ですか？",
            "answer": "ビンス70は計34室の客室を保有する宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "ビンス70の近くにはどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "ビンス70の近くには釜山-金海軽電鉄掛法ルネシテ駅、釜山2号線沙上駅、釜山-金海軽電鉄沙上駅があります。"
        },
        {
            "question": "ビンス70ではどのような言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "ビンス70では韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャアプリを通じて予約すると、どのような特典がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャアプリを通じて予約すると、最大10,000ウォン割引と10%クーポンがもらえます。"
        },
        {
            "question": "ビンス70の近くには駐車施設はありますか？",
            "answer": "ビンス70は大型駐車施設を保有しており、計20台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は制限されますか？",
            "answer": "はい、未成年者の利用は制限されます。身分証明書を必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典のうち、料金変動がある場合がありますか？",
            "answer": "はい、ヤノルジャ会員特典のうち、オンシーズンと特定日、祝日には料金変動があります。"
        },
        {
            "question": "ビンス70の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ビンス70の周辺にはGS25コンビニ、釜山西部市外バスターミナル、沙上地下鉄駅、三楽江辺、釜山産業用品流通団地があります。"
        },
        {
            "question": "ビンス70の評価はどのようなものですか？",
            "answer": "ビンス70は位置が便利で施設もきれいで居心地の良い宿と評価されています。ただし、一部の部屋は古いように見える可能性があり、掃除が不十分になっていることもあります。"
        },
        {
            "question": "ビンス70は再訪問を希望する価値がありますか？",
            "answer": "ビンス70は広くて静かな部屋で休息を取るには良い宿であり、再訪問を希望するお客様もいます。"
        },
        {
            "question": "ビンス70の客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "ビンス70のすべての客室にはネットフリックスが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 532,
        "QA": 542
    }
}